<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Timed Shutdown</string>
    <string name="title_settings">Paramètres</string>
    <string name="title_timer">Minuteur</string>
    <string name="title_schedule">Programme</string>
    <string name="title_info">Infos</string>
    <string name="start_timer">Démarrer</string>
    <string name="stop_timer">Arrêter</string>
    <string name="last_selected_timer">Précédent minuteur</string>
    <string name="two_clicks">Deux clics</string>
    <string name="swipe">Balayage</string>
    <string name="long_press">Clic prolongé</string>
    <string name="one_click">Un clic</string>
    <string name="reset">Remise à zéro</string>
    <string name="changeTimeFormat">12h/24h</string>
    <string name="H12">12h</string>
    <string name="H24">24h</string>
    <string name="img_call_power_dialog">Afficher l\'écran de mise hors tension</string>
    <string name="img_help_button">Bouton d\'aide</string>
    <string name="info_text_1">This app uses the accessibility permission to simulate the manual gestures used to power off the phone. \n<b>The accessibility permission is required</b> in order to be able to call the power dialog and then simulate the gestures to turn off the phone. If your android version is at least 13, you may have to check the restricted settings section of your device.</string>
    <string name="info_button_desc">Ce bouton ouvrira cet onglet</string>
    <string name="reset_button_desc">Ce bouton réinitialisera la position des éléments repositionnables au centre de l\'écran</string>
    <string name="power_button_desc">Ce bouton affichera l\'écran de mise hors tension pour que vous vérifiiez quels mouvements doivent être exécutés. <b>Ce bouton n\'éteindra pas votre téléphone</b>, il ne fera qu\'afficher l\'écran de mise hors tension. Pour éteindre le téléphone, utilisez le minuteur dans l\'onglet Minuteur.</string>
    <string name="draggables_desc">Ces éléments peuvent être repositionnés n\'importe où sur l\'écran pour reproduire les mouvements (clic(s)/balayage) utilisés pour éteindre le téléphone</string>
    <string name="info_text_settings_1">Dans l\'onglet <b>Paramètres</b> vous devez configurer les mouvements que cette application simulera pour éteindre votre téléphone.\nBien que cette application <b>affiche automatiquement l\'écran de mise hors tension</b>, vous devez tout de même lui indiquer<b> où le bouton d\'arrêt se trouve à l\'écran, et comment il doit être activé</b>.\nPremièrement, sélectionnez le type de mouvement (un clic, deux clics successifs, ou un balayage entr eles points 1 et 2). Ensuite, déplacez les cercles numérotés pour les faire correspondre aux points d\'interaction qui permettront d\'activer le bouton de d\'arrêt sur l\'écran de mise hors tension.\n Cliquez sur le bouton ci-dessous pour voir une courte vidéo qui vous montrera cette manipulation.</string>
    <string name="info_text_settings_2">Si vous sélectionnez Deux clics, l\'application simulera d\'abord un premier clic à l\'emplacement du cercle numéroté 1 puis un second sur le cercle numéroté 2, espacés d\'un délai de 2,5 secondes. Si vous sélectionnez Balayage, l\'application simulera un mouvement du doigt depuis le point 1 jusqu\'au point 2.</string>
    <string name="info_text_timer">Dans l\'onglet <b>Minuteur</b>, il est possible de <b>configurer un minuteur pour éteindre le téléphone</b>. Il est d\'abord nécessaire d\'octroyer les permissions d\'accessibilité et de configurer l\'onglet Paramètres pour que l\'application puisse simuler les mouvements de mise hors tension.\n<b>Le minuteur compte le temps en secondes</b>, la molette à droite permet de choisir le nombre de secondes, celle du centre les minutes, et celle à gauche le nombre d\'heures avant que le minuteur ne déclenche l\'extinction du téléphone. Le dernier minuteur entré manuellement peut-être réutilisé grâce au bouton <b>Précédent minuteur</b>.\n<b>Cette application devrait <i>théoriquement</i> marcher même si l\'écran est en veille</b>, mais celà peut dépendre des paramètres d\'optimisation de la batterie, du mode économie d\'énergie, du modèle de téléphone etc… Il est recommandé de laisser le téléphone (même verrouillé) sur l\'onglet Minuteur de l\'application avant que le compte à rebours ne démarre. Les mouvements d\'extinction du téléphone peuvent s\'éxécuter avec un peu de retard après la fin du minuteur, si l\'écran est éteint depuis plus de 5 minutes.</string>
    <string name="info_text_schedule">Dans l\'onglet <b>Programme</b>, il est possible de <b>programmer jusqu\'à 10 alarmes différentes qui pourront éteindre votre téléphone</b>. La même configuration préalable à l\'utilisation de l\'onglet Minuteur est ici nécessaire.\nVous pouvez alterner entre le format d\'affichage en 24 ou 12 heures avec le bouton adéquat, afin que tous les minuteurs et affichages d\'heures affichent l\'heure de cette manière.\nIl est possible de créer un nouveau programme en cliquant sur le bouton vert + en bas de l\'écran. Chaque programme peut activé ou désactivé et peut-être supprimer avec le bouton Poubelle. Pour configurer l\'heure d\'extinction du téléphone, cliquez sur le programme et un sélecteur de temps apparaîtra.\nIl est possible de répéter un programme plusieurs jours dans la semaine grâce aux commutateurs placés en bas de chaque programme. Si aucun d\'entre eux n\'est activé, le programme ne se déclenchera qu\'une seule fois puis se désactivera; dans le cas contraire, il se répétera à l\'heure indiqué chaque jour(s) spécifié(s).\n<b>Gardez bien à l\'esprit</b> que d\'après la documentation officielle <b>mettre en place des programmes peut être extrêmement coûteux en utilisation de la batterie</b>.</string>
    <string name="alert_permission_title">Permission</string>
    <string name="alert_permission_text">The accessibility permission is required to emulate the power off gesture.\nPlease enable it in the settings of your device.</string>
    <string name="alert_permission_text_API33">The accessibility permission is required to emulate the power off gesture.\nPlease enable it in the restricted settings section of your device.</string>
    <string name="alert_permission_SETTINGS">PARAMÈTRES</string>
    <string name="alert_permission_cancel">Annuler</string>
    <string name="alert_permission_ok">Ok</string>
    <string name="alert_settings_text">N\'oubliez pas de configurer les mouvements de mise hors tension dans l\'onglet Paramètres de l\'application.\nConsultez l\'onglet Info si vous avez besoin d\'aide.</string>
    <string name="alert_settings_hours_format">Choisissez entre le format d\'affichage en 24 heures et le format 12 heures dans l\'onglet Programme.</string>
    <string name="info_title_automate">Automate</string>
    <string name="info_text_automate">You may automate the shutdown process using other apps such as Tasker or Automate by starting the Activity <i>com.maforn.timedshutdown.AutomationSupportActivity</i>.</string>
    <string name="info_title_contribute">Contribuez</string>
    <string name="info_text_contribute">Cette application est open-source : vous pouvez contribuer à son développement, demander de nouvelles fonctionnalités ou signaler des bugs sur la <a href="https://github.com/maforn/TimedShutdownAndroid">page Github</a>du projet.</string>
    <string name="accessibility_description">The app requires the accessibility permission to emulate the manual gestures that are used to power off the phone. The permission will not be used for anything else.</string>
    <string name="repeat">Répéter:</string>
    <string name="friday">V</string>
    <string name="monday">L</string>
    <string name="sunday">S</string>
    <string name="saturday">D</string>
    <string name="tuesday">Ma</string>
    <string name="thursday">J</string>
    <string name="wednesday">Me</string>
    <string name="scrollable_description">Liste des extinctions programmées</string>
    <string name="not_performed">Action interrompue, permissions d\'accessibilité manquantes ?</string>
    <string name="schedule_disclaimer">Ici vous pouvez programmer des heures spécifiques d\'extinction de l\'appareil. Souvenez-vous qu\'ils sont coûteux en utilisation de la batterie.</string>
    <string name="circle_two">Cercle 2</string>
    <string name="circle_one">Cercle 1</string>
    <string name="h12h24_button_desc">Ce bouton ouvrira une fenêtre pour sélectionner votre préférence entre les formats d\'affichage en 12 et 24 heures</string>
    <string name="required_ignoring_optimization">L\'application ne fonctionnera que si l\'Optimisation de la Batterie est ignorée.</string>
    <string name="battery_optimization">Optimisation de la Batterie</string>
    <string name="battery_optimization_toast">Ignoring battery optimization is required for this app to work.\nPlease enable it in the settings of your device.</string>
</resources>
