<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">Apagado Programado</string>
    <string name="title_settings">Ajustes</string>
    <string name="title_timer">Temporizador</string>
    <string name="title_schedule">Programación</string>
    <string name="title_info">Información</string>
    <string name="start_timer">Iniciar</string>
    <string name="stop_timer">Detener</string>
    <string name="last_selected_timer">Último temporizador</string>
    <string name="two_clicks">Dos clics</string>
    <string name="three_clicks">Tres clics</string>
    <string name="swipe">Deslizamiento</string>
    <string name="long_press">Pulsación prolongada</string>
    <string name="one_click">Un clic</string>
    <string name="reset">Restablecer</string>
    <string name="changeTimeFormat">12H/24H</string>
    <string name="H12">12H</string>
    <string name="H24">24H</string>
    <string name="img_call_power_dialog">Llamar al menú de encendido</string>
    <string name="img_set_delay">Establecer demora de diálogo</string>
    <string name="img_help_button">Botón de ayuda</string>
    <string name="info_text_1">Esta app utiliza el permiso de accesibilidad para simular los gestos manuales utilizados para apagar el teléfono.\n<b>Es necesario el permiso de accesibilidad</b> para poder llamar al menú de encendido y luego simular los gestos para apagar el teléfono. Si tu versión de android es al menos 13, puede que tengas que comprobar la sección de ajustes restringidos de tu dispositivo.</string>
    <string name="info_button_desc">Este botón abrirá esta pestaña</string>
    <string name="delay_button_desc">Este botón abrirá un cuadro de diálogo desde el que el usuario puede establecer cuánta demora debe haber entre los gestos de la pantalla</string>
    <string name="reset_button_desc">Este botón restablecerá la posición de los elementos arrastrables al centro de la pantalla</string>
    <string name="power_button_desc">Este botón llamará al menú de encendido para que sea posible comprobar qué acción debe realizarse. <b>Este botón no apagará el teléfono</b>, solo llamará al menú de encendido. Para apagar el teléfono utilice el temporizador de la pestaña Temporizador.</string>
    <string name="draggables_desc">Estos elementos arrastrables se pueden reposicionar por la pantalla para reproducir los gestos (clic(s)/deslizar) utilizados para apagar el teléfono</string>
    <string name="info_text_settings_1">On the <b>Settings tab</b> you have to set up the gestures that this app will simulate to shutdown your phone.\nWhile this app <b>automatically bring out the power dialog</b>, you have to give it instructions on <b>where the shutdown button is on your screen and how to interact with it</b>.\nFirst, select the type of gesture (one tap, two taps, three taps, a long press that lasts 5 seconds, or a swipe between point 1 and 2). Then, drag the numbered circles around the screen to correspond with where the shutdown button is on your power dialog screen.\nClick the button below to <b>watch a short video</b> about how it works.</string>
    <string name="info_text_settings_2">En caso de que se seleccionen dos clics, la app simulará primero el clic del círculo uno y luego el clic del círculo dos, con una demora que puede ajustarse con el botón del reloj de arena. En caso de que se seleccione el deslizamiento, la app simulará un deslizamiento del punto uno al punto dos.</string>
    <string name="info_text_timer">En la <b>pestaña Temporizador</b>, es posible <b>configurar un temporizador para apagar el teléfono</b>. Primero es necesario otorgar el permiso de accesibilidad y configurar la pestaña de ajustes para que la app pueda emular el gesto de apagado.\n<b>El temporizador está en segundos</b> y el selector a la derecha elegirá cuántos segundos, el selector en el centro cuántos minutos, y el selector a la izquierda cuántas horas esperará el temporizador antes de apagar el teléfono. El último temporizador seleccionado manualmente se puede restaurar con el botón <b>Último temporizador</b>.\n<b>Esta app debería <i>teóricamente</i> funcionar incluso si la pantalla está apagada</b>, pero eso puede variar según la optimización de la batería, el modo de ahorro de energía, el modelo del teléfono, etc. Se sugiere dejar el teléfono (incluso bloqueado) en la pestaña de temporizador después de iniciar la cuenta regresiva. Los gestos de apagado podrían requerir tiempo adicional después del temporizador establecido si el tiempo mientras la pantalla está completamente apagada es superior a 5 minutos.</string>
    <string name="info_text_schedule">En la <b>pestaña Programación</b>, es posible <b>programar hasta 10 alarmas para apagar el teléfono</b>. Primero es necesario realizar la misma configuración requerida por la pestaña de temporizador.\nPuedes alternar entre el formato de 24 y 12 horas con el botón; todos los temporizadores y selectores de tiempo se mostrarán así.\nEs posible crear nuevas programaciones haciendo clic en el botón verde + en la parte inferior de la pantalla; cada programación se puede activar y desactivar con el botón de interruptor y se puede eliminar con el botón de eliminar (papelera). Para establecer la hora en que se apagará el teléfono, puedes hacer clic en la programación y se mostrará un selector de tiempo.\nEs posible configurar la programación como repetitiva con los botones de alternancia en la parte inferior de cada programación. Si ninguno de ellos está activado, la alarma solo se repetirá una vez y luego se apagará; de lo contrario, se repetirá a la hora establecida cada semana en el(los) día(s) especificado(s).\n<b>Por favor, ten en cuenta</b> que, según la documentación oficial, <b>configurar programaciones puede ser extremadamente costoso en uso de batería</b>.</string>
    <string name="alert_permission_title">Permiso</string>
    <string name="alert_permission_text">El permiso de accesibilidad es necesario para emular el gesto de apagado.\nPor favor, actívalo en los ajustes de tu dispositivo.</string>
    <string name="alert_permission_text_API33">El permiso de accesibilidad es necesario para emular el gesto de apagado.\nPor favor, actívalo en la sección de ajustes restringidos de tu dispositivo.</string>
    <string name="alert_permission_SETTINGS">AJUSTES</string>
    <string name="alert_permission_cancel">Cancelar</string>
    <string name="alert_permission_ok">OK</string>
    <string name="alert_settings_text">Recuerda configurar en la pestaña Ajustes el movimiento para apagar el teléfono.\nSi necesitas ayuda consulta la pestaña Información.</string>
    <string name="alert_settings_hours_format">Elige entre el formato de 24 horas y el formato de 12 horas en la pestaña de programación.</string>
    <string name="info_title_automate">Automatizar</string>
    <string name="info_text_automate">Puede automatizar el proceso de apagado usando otras aplicaciones como Tasker o Automate iniciando la Actividad <i>com.maforn.timedshutdown.AutomationSupportActivity</i> si desea iniciar el último movimiento utilizado, o en su lugar <i>com.maforn.timedshutdown.AutomationSupportActivityConfig1</i> para usar config1 y <i>com.maforn.timedshutdown.AutomationSupportActivityConfig2</i> para config2.</string>
    <string name="info_title_contribute">Contribuir</string>
    <string name="info_text_contribute">Esta app es de código abierto; puedes contribuir al desarrollo, solicitar nuevas funciones o informar de cualquier error en la <a href="https://github.com/maforn/TimedShutdownAndroid">página de GitHub</a>.</string>
    <string name="accessibility_description">The app requires the accessibility permission to emulate the manual gestures that are used to power off the phone. The permission will not be used for anything else.</string>
    <string name="repeat">Repetir:</string>
    <string name="friday">V</string>
    <string name="monday">L</string>
    <string name="sunday">D</string>
    <string name="saturday">S</string>
    <string name="tuesday">M</string>
    <string name="thursday">J</string>
    <string name="wednesday">M</string>
    <string name="scrollable_description">Lista desplazable de apagados programados</string>
    <string name="not_performed">Acción no realizada, ¿falta el permiso de accesibilidad?</string>
    <string name="schedule_disclaimer">Aquí puedes programar alarmas específicas para apagar el teléfono. Ten en cuenta que esto consume mucha batería del teléfono.</string>
    <string name="circle_six">Círculo cuatro plus two</string>
    <string name="circle_five">Círculo cuatro plus one</string>
    <string name="circle_four">Círculo cuatro</string>
    <string name="circle_three">Círculo tres</string>
    <string name="circle_two">Círculo dos</string>
    <string name="circle_one">Círculo uno</string>
    <string name="h12h24_button_desc">Este botón abrirá un cuadro de diálogo para seleccionar la preferencia entre el formato de 12 y 24 horas</string>
    <string name="required_ignoring_optimization">Es necesario ignorar la optimización de la batería para que la app funcione.</string>
    <string name="battery_optimization">Optimización de batería</string>
    <string name="battery_optimization_toast">Es necesario ignorar la optimización de la batería para que esta app funcione.\nPor favor, actívala en los ajustes de tu dispositivo.</string>
    <string name="four_clicks">Cuatro clics</string>
    <string name="five_clicks">Cuatro clics plus one</string>
    <string name="six_clicks">Cuatro clics plus two</string>
    <string name="widget_description">Apagado Rápido</string>
    <string name="quick_config_1">Config. rápida 1</string>
    <string name="quick_config_2">Config. rápida 2</string>
</resources>
